[半直播]盧恩(RUNE)個性複合符文設計

大家好﹗我係秋嵐
為左慶祝成功無穿無爛渡過本年度最後一個黑色星期五(藉口)
開個POST畫下圖案。

利申︰我唔係學左好耐，所以畫得唔靚都粗粗地接受我GE好意啦

若果你都有興趣就留低2選1
1. 你個英文名GE字頭
例如︰CHAN TAI MAN，咁就係CTM
幕容呀姑蘇呀果D咪4個字母囉。
2. 任何唔係粗口/侮辱/犯法GE 4字母以內單字
舉個例子(呢個POST唔會用電腦畫架)︰

頭5個一定會手畫出來俾你，之後果D....係咪真係有人要都唔知。

我FACEBOOK(@indigo.aki)會開直播架，有興趣可以來睇，無人來就開到12點~
(不過唔一定係播住畫O野~哈哈哈~可能係睇片架咋~入唔入來自己決定啦。)

覺得好GE記得LIKE、SHARE、FOLLOW~

半個鐘都無發巿添~
直播要CLOSE啦~
字可以照留呀~頭5個會畫返貼上來架~

試下先 KCF

推

WCY

Tsm

CKL

WCH

呢個長左少少喎

？

你當圖案就得架啦
標點符號無得畫架

謝謝你

LOL

htyc

FUCK

諗左成日都係諗到咁

可唔可以搵個易D架

SAJ
唔該樓主
無記錯北歐神衹同盧恩字母好大關係